寧要喜茶，不要真普選

咁正常人都係揀喜茶嘅

冰火雞蛋仔 牛逼死了

衲dee好波